[推到完場] 美國總統大選次場辯論, 彭斯vs賀錦麗

我斯

香港時間
星期四 7:00 - 8:30 a.m.

咁早？

係

2條5毛偷偷留下負評

咁早開

開定先
等多d人知
好多人唔知有呢場辯論

期待

返工搭車記得睇

啱啱好放工
咁我就可以睇

留名待睇

留名

應該幾有火花
保守派對左膠，實鬧到七彩

整多條link

再整多條

係美國，眾所週知賀錦麗以前係三藩市前市長布朗既情婦，宜家賀錦麗拍住拜登一齊參選根本係絕配！
- Because they both like to sleep

原來香港時間 10點先開始
Salt City 8:00 p.m. (GMT -6)

佢推遲左一粒鐘, 同埋我搞錯左time zone

中文同聲翻譯 (新唐人電視台)

推，呢場精彩